黃偉民易經講堂 特朗普中招 美移民報復 警暴惡法 濫捕濫判 滅不了 抗爭意志 獅子山 火光再現

黃偉民易經講堂
特朗普中招 美移民報復
警暴惡法 濫捕濫判 滅不了 抗爭意志
獅子山 火光再現
Oct 6, 2020

黃偉民易經講堂
51.8K subscribers

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂

支票抬頭：易經講堂有限公司 或
I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂